你持有緊咩冷門嘅美股

相信連登絕對燈力

SFT

Nok

BIOL

STFU

Sens
屌你老妹完未

gm
ge
bp

@2.1 sh to 10

呢個真係唔識

3000@2.7
再加3$ call

呢個心思思想入，情意結

X

睇好佢可以至少3X

都係支持下班WSB, 買左500 股輸晒都無所謂

FRHC
SITM

$2.66 8000股留名
次次升少少隻狗莊就幾十k大單壓落黎
我就一於同隻狗莊鬥磨

gm

Gsat

Ge都冷門？

唔算啦，其實都係大企業

super qqq

科技股真係冇野冇可能

sens 都係做空目標,雖然得3x%

nok都唱淡

XONE 3d printing 公司

同個莊慢慢磨

弱智

SFT嚴重被低估

BFT

Bngo

過到fda就然

uuu, sndl, jci

成日覺得買冷門野信自己眼光，不如買一線跟大隊

諗緊係咪10$

Dnlm

依隻唔算冷門啦
都幾多人討論
吹到醫學界Tesla咁

Arlo

XOM

呢隻冇咩研究，有咩吸引

科技野要爆出黎先多人認識

apps

業務幾特別下

Dfh

sens, sndl

一律建議2800

ABML

暫時睇唔到我個隻 即係得我燈緊佢

呢個星期除左wsb股有邊隻唔妹？

zscaler
香港冷門但美國熱門

呢隻係E-commerce股更多
不過歸納去科技股都唔係話錯既

BBBY
BB

QQQJ

AMC，NOK

uuu都有入

ino

LMND同RDFN都幾睇好，但無閒錢分比佢地

fsr

講真 富途認真唔錯。好有成長 空間。

NOK

tops

sft第一個search result係Swift File Transfer，我以為係呢間

bb係黑莓？

Manu

NAKD

srpt
前幾個禮拜無啦啦跌一半

大戶狙擊手

CCIV

係Shift Technology()

佢分析都唔錯

Rvlv Surf Dffn 算唔算冷

FCN

Gme
Amc

Gevo

睇好一隻SPEC
但唔會講出黎比連燈仔玩爛

Ocgn sndl

mbio

你講完我再揾先揾到

hyln
早兩日換哂gme

證明真係好冷門

曼聯

Koss

fedex

好多外國財演推

下個禮拜發達啦

fubo

你search 下sqqq

好冷

太short

ching加油

Bb

ABNB

來吧金融危機

RELX

儲定錢大手入2800

CTRM -shipping
FNV -mine
中長線

MELI

呢個係冷門

eqix
唔算太冷門不過好多frd話唔識

btbt

739

eyes

geo

MCD

CPE

呢個唔冷門啦

喺連登冷門
外國熱門
利申：重倉ge

Gevo冷門不？

futu

ching有睇開貴金屬股？

清仲揸

MP
SYN

UMC 聯華電子
仲要10.5高J

GM 有眼光
巴打分析師？

VXX

SOS

呢間？

Bit Digital, Inc.前身為Golden Bull Limited，是大陸一家比特幣採礦公司，公司採購比特幣礦機，主要在烏海、準東、錫林浩特和四川等地從事比特幣採礦業務。此外，公司也經營互聯網金融資訊中介平台，專注車貸市場，以汽車作為擔保的借款人提供貸款，並且從事汽車租賃業務。

知唔知咩叫冷門

Alrn

cost 7.9

龔成投資法好波

QS 高位冇放

SAVA

THCB
APXT
兩隻spac好似準備出DA上市

gm, ge都冷門。。。。。。。。

in契媽we trust

....................

Ayx算唔算

估唔到今時今日仲有人玩油

yup

spce

bcda

Nok
Sndl

我想問佢地係咪下星期再試射?

WFH
KO
AZN

WOOF

Vyne
Snd
Nakd
Amc

XELA

2.97坐咗幾日

AAU @0.62
BIOL @ 0.95
CTRM @ 0.22
GSAT @ 0.4
GTE @ 0.6
JAGX @0.9
KIQ @0.7
OCGN @ 2.25
OGEN @ 0.9
SHIP @ 0.7
TNXP @ 1
ZOM @ 1.1

lmnd 係最後悔冇入，$45 已經睇好，當時冇錢入，估唔到咁快升到150

我都係望住佢暴升

唔冷啦
T

50入，set 55走，一分鐘就完事
之後63入 , 120 走

Ssys

5DNOL

UAL

CPRX

Ctrm

20蚊SH 到依家
衰貪心

富途

BRK.A

終於見到HYLN
利申：27蚊苦主

RLX

契媽買未

CTVA

gsat

TSN
ACM

未買先興奮

係

mots inuv trch clsn aqb aqms ag

colm

Chwy

edit
6x->9x sh ->6x

等FDA.希望有...

tmdi

Frsx

低價入 都唔錯

可摸以講下點解？

Pltr 100@29.5 未熱炒嗰陣已經揸住 打算長揸

ATVI

美國航空

TTCF

Ostk

FRSX
ECOR
VMAR

有上市？

呢個hit股之一你話冷門

Tpgy

IIPR

INUV

bngo
sens
zom
nok

MAX
YELP

KTOS

Arkr 初初以為係契媽旗下

S
T
F
U

Mac

我由佢1x蚊 開始炒，去到48蚊仲入左市，跟住冇睇一排...就收左皮...早兩日入gme 番番家鄉

kpti

有啊

NIO

BMMJ 終極10倍大麻股

SI FTEK

NPA
Q1 2021 同 AST Mobile 合拼。
衛星網絡電訊供應，網絡覆蓋率達至全球，連農村都用到 5G。

pstg，唔明點解唔升

U , br

ADT

EXAS

ADSK 利申用家

EYES

tak

早幾日貪心冇賣，宜家又要慢慢等

ASTC PBYI

trex算唔算？

PENN
DKNG

CANF
CLVS

WOOF
ARRY

Ssni

之前$8買過HAL

pfe

uuuu

ECOM

TSLA210618P700000

都唔算冷門

下星期就發

JAPSY JETS

GOLD
唔冷門不過廢老股來

urg

Gme

希望可以突破3蚊，慢慢等

GES

USFD

344,197.380一股

呢隻買黎做乜

美國好似有隻股專做農地，Ching有冇留意開

極光

SWN
幾隻SPAC股

caj
tef
bp

INTC

WKHS

Sqqq tsm

CCTOY

RLX dllm 垃圾股

支為被制裁照計佢會掂?

APXT 就發霉

zbra, rol

CRLBF
大麻野香港算唔算冷？

除咗WSB仲有乜利好消息 感覺不如BB

mvis nakd 全部1年前低價入
vxrt坐緊
idex無人識

MAC

BSY

Day1係幾好玩

izea

Immp 有冇股東

MWK
DMTK

LGVW

Pins

petq

Lm

LTBR
HTOO

環保股

咩價位

12 高j左

Ching高位？

sndl

CAKE

AHT

等下
好似話二月就有DA

nmsl
cnmb

LMFAO

重倉
十分睇好上$20

QUBT

70

NAKD
BIOL

nndm

adxs

gevo, sos

我真係走咗去search有冇股叫STFU

FDNOL

tsla

嗶哩

$3@126坐緊

TFFP

義安肉

我買咗3006蚊 屌

SPXL

Dash

CLDR

MARA BTBT

揸緊gm

CTRM🚀🚀🚀🚀🚀
RKT🚀🚀🚀🚀🚀

Dada

vldr

留名

brkb

29.5 果時都叫未熱炒

GLW平時無乜成交都算，出左財報賺多左錢仲要跌

Me2不過信佢

TSNP

好似係

高J左？

GME

Tell

12

LMT
CLVS
全部坐緊艇

屌 呢隻入過 見到拜登話停天然氣租約即刻放咗

VTI

我都放左但打算入返賺得少少

終於有人講軍工股

呢隻我準備入手

$2.6@200

Gm同ge都係好野嚟，跌多少少可以補貨

Ching fatfat了

SEDG 成交少到被etoro禁買

小小超SPAC第二擊，BTNB

OpGen(OPGN)
打錯數字賣淨一股
而家賣又唔係hold又唔撚郁
賣左d乜乜費仲貴過一股

Yala
Jmia
NNDM
BWTN

BNGO
DGLY
NNDM

SE 算唔算冷門

之前高位有無走?想入返，但見佢今季PROFIT真係想等到$8先入。

Meet kevin!!!!

intc
ko

$ROPE

GEVO算唔算冷門
一直睇好

揸緊少少USOI &EDD😂

MITT/IVR/ALLY/EQR

琴日無啦啦升好多就黎返家鄉

隻隻都升wor
zom升到baba聲

TPGY

GT 輪胎製造商

望過冇買就有一隻
AAWW
望嗰陣7字頭好彩真係冇買

SM

cciv 算唔算冷門

GILT

Ocgn

PUBM
GOCO
SKLZ

有冇同好

MILF

jmia

我都有買
等消息

我都有呀
你諗長渣？

Umc
Clsk
唔知算唔算冷

tme 算唔算

IPOE

ching 里數收費模式美國玩左廿幾年啦
最新模式係分析埋加減速剎車轉呔入波黎實時減保費 都已經run左幾年

下禮拜40啦

BEKE...屌

GFHK
SDGM
長揸

UVXY

我都係

OCX 做 Cancer treatment
$1.58 SH 到宜家
可惜好小注

1500@14 長揸！

EXLA KODK
不明朗

CURI
SIRI

Sqqq
冷到就凍死

RIOT
OEG
FIZZ

成手Costco
不過應該唔算冷門

DAL
ACB

SPRQ，釣大魚

FXXK

勇武

HPR

UMC NINTENDO

Gnss

u

Tigr

ALLY

基本面冇變過都係頹頹地 前排7$入諗住長揸突然比wsb玩到坐火箭 拎完profit等佢再跌返啲先入 reits長遠睇好但炒高咗托唔住

Cyrx

呢隻長揸其實好唔好，仲煩緊揀佢定vt

任天堂表現如何

UCTT

KOPN

YALA算唔算冷 25蚊入

之前跌到變仙股 琴晚唔知做乜鳩OCGN同ZOM都爆升

srac 算？

ctrm

zom我0.9x入咗 琴日放晒啲本 留返啲profit 見到牛牛廿萬% 好爽

廢老股來

等派息

VWDRY 算唔算

成日凝住息口唔多，抽30%稅，券商又抽

唔冷，但ching因咩會買呢隻

ccmp

JAGX

Tsla

SDGR
TMO
依兩隻算唔算冷門？

DTEA

早訓 miss左兩蚊放zom

點解睇好Vestas ?

幾鍾意間公司
成日去買嘢
同埋諗住有多輪Lockdown會好多人去Bulk Purchase

而家坐緊艇 買貴咗

API 討論區

連登冇咩人講

SQQQ

海盜船
20蚊揸到而家

TTM 印度塔塔集團 有電商同電車成份 當佢印度AMZN+Tesla

ODFL

細個唔讀書 大時做運輸

URI

無錢買設備 唯有去乞食

dvax 盤前得幾萬成交

CURO

呢啲當收息股算

是勇者，不必怕

無人講HII

風力趨勢好過太陽能同埋拜登中意谷新能源
仲有管治分數高 相對係持續發展前景高既公司
仲有睇d大基金公司既ESG都有holdings

Ching 有咩睇法

Agger , Solar多競爭

你鐘意設備股 多過電力股？ Ostred 有無睇過

類別黎計設備係工業科技 供電係行政商業 我覺得要上科技既機會大d

無睇過 有無介紹

ayx冷唔冷

GMBL

點解有人唔做做三倍雞

今日升左12%

呢隻唔得喎
成交好少
我試過出貨有難度

Gme呢？

CTRM我都有

BSQR

DNB

Fcel

inaq

MSP BEKE

尋日先望到呢個post，
睇完你留言，望左好多xone既野，
今日想入手
未開始就即刻爆升
依家入會唔會太遲

會..... 爆左好多日 33蚊入左

akba，劍指10元

evfm

其實本身買得好少，想搵位入都搵唔到，日日升十幾% 我都係等佢回一回先加注

Adxs 垃圾野

尋日plan定今日入GTBC同XONE
兩隻即刻升，嬲撚到我
希望佢回少少先入

ZM

冷門到無人講

Sava 算唔算

Am 收下息 幾過癮

SRNE
fight for covid
save the world

SEDG

TLRY

我$14走左上唔番車。。

會上到40

send錯 post

LRN 一跌左落地獄就變左冷門

NAKD, APT

+1 見Xone依家係頂好猶豫

放左d垃圾佢！

一早講撚左叫你地All in XONE
點解睇好XONE?
1. wood prnt etf入面持倉比例最高
2. 市值落後其他3d print
3. 線型靚，已keep住1個月平穩地大升
4. XONE，PRNT成交額仲未炒到最熱
短期最少30億市值，非妖股之流
The One Stock！

Adn

搏佢追fcel plug bm

bb aqb

你買過邊啲美股ETF

三文魚係咁跌

等下先

收息野
T
WBA

今年200

拼多多

Kbnt
tixt

Oxy 算唔算冷門

VRME

elys abus obsv dgly 算唔算

今日開始又升喇

我oxy $6.5

好睇你有無心水

4$ 放左 3.9再上車

大升

LABU有人買嗎

oxy 12

AAPL
Tesla

我之前跟網上推介
$60幾入咗20之後止蝕走咗
而家已經百幾蚊

LIFE

TMDX
PRCH
ENGMF

FSR

Land
Mac

OPEN

YALA
CHEK

AAPL
真係買返黎學阿婆妹